[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3977)

你

下？ 開罐唔派比我同全黑？

花姐好靚仔 想含

班非特！

4x1斷紅鑽

陣間6點
5點買唔買，想要4.7win

頭巴正式成為波post十大好人之首

。

拉老師

拿玻里

我未

班菲特入波。。。。

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

[black][/black]

咪搞我了
唔想陣間忍唔住屌埋你一份

Gel

希望訓醒見到我疤正氣大炒
大家羊多D

全白應該開始要被追擊
成個月乞成千都有

Dllm

聽日角球精選 頭場第2格 澳假3點第3格

我了

有冇人比料
我盲跟一注

波動巨龍賭纜王

聽日買鳳凰仔

我

里爾場波係大煙定大霧

摩哥1:0

岩岩開巴果位都500啦

佢400加 100（李城全格

喂牙

熱那亞半客

5點冇盤
Intz-1.5 羊硬

賓菲荷華里爾摩洛哥-1

將帥不和 買小小試試佢

希望中返一個月大快活飯錢

我下次派你啦好唔好呀

尼恩巴重抽？

點 同左路？

其實點解？

派100

有

Dllm波蛇咪分化手足

疤

屌 我又miss晒d 500

真係抵你羊 大方啊手足 羊多啲

唔買呢場 半場有受一球 都唔敢買

快

輸一注double追返正數
你演繹緊
又稱本多終勝

5點skip
6點推

真 支持花姐乞上10k 成為波po新一任幫主

溫馨提示 祖記主場都係贏熱拿亞2:1 仲要係90分鐘先入12碼

..完埋馬拉松人都死左啦

未研 但俾你講中我想研個場

希望贏到 要贏番d先吹到風向

哦

巴9.5b

拿波里踢得好肉緊ＷＯ
呃９人既

大家都開心呀嗎 同埋巴打咁好心
我唔派都答咁快

疤ok not ok?

你呢個係祝福？

攰撚到 又要叫拿玻角

真心支持

講完轉頭已經入左

1:0！

拿玻里上場聯賽以1比2不敵主場的羅馬，近5場聯賽取1勝3和1負，戰績平平，特別是進攻欠銳利；剛戰歐聯亦主場僅1比1逼和薩爾斯堡，表現持續失望，隊內士氣出現問題。熱拿亞在少帥莫達入主後，3場取1勝2負，但整體表現不錯；剛戰僅於尾段連失兩球致敗，今場受讓多值得捧場。

馬會叫大家買客

拿10

1:0

有冇試過纜到唔敢落注

里爾極限禁屌都唔入

角大 24 on9

拿秒goal

Var

巴塞10.5b

都係姐 祝你長羊

又var

Boom

越位！！！

即補入球大！！

炸

疤又踢番433 無角了

有馬會加持係唔同啲

...

屌 拿坡冇即場角

拿波1:0

拿玻又想憤怒足球

咁快就入波

拿半角大，賭命

仲屌角

班菲rc?

其實我隨意落
有信心要追咪大d lor
冇既咪小注

客fg重燃希望

非洲網？

又燈

今場直屌－2啦

real?

水

訓 唔同你地馬拉松

真咩 跌到2球

疤賭波膽好過啦
30/40

拿個場係咪想主入幾多粒就炸幾多

買依個不如買法國波6.5b

巴塞冇咩本錢玩野好似 要玩野都無法了

0340已過 後補一個重抽
懶得打用返數字
Hanatan留tg

傻閪方迪唔係去左支那咩

。。

6.5 又幾抵入

針 冇我

你睇下開波佢地係會射牙定係咁傳
即係川崎前鋒定696

睇5分鐘

我訓了 唔睇即場我唔買

中超唔見佢 但好似係走左

今場主場反底

拉老師唔識入波真係搞笑

屌你 又9up

全白禁賽

0400 唔上水再重抽
想訓了

勁中

岩岩場法甲見到佢

熱拿亞禁屌

lm

英國《天空體育》報道，葡萄牙國腳後衛荷西方迪遭到中超大連一方解約後，希望能夠重返英超落班。

不嬲都係咁 要睇下波先買啦
只係賽前預下大概咩位穩d

點解你地好似唔洗訓咁

港超港甲啲人打假波依加收緊咩價 有冇人有門路

weak到。。 呢2日訓左3個鐘only 直踩到星期一

里爾係咪針得

Sleep is for weak

馬拉松訓教onj 黎緊國際賽2星期

訓左咪賺少左錢 咪玩 炒股d人都唔訓架啦

角定咩先..

拿坡里真心唔踢

熱拿亞仲未有球

港超好假咪撚賭 輸到包頭

一齊睇巴塞嗎

成班放軟手腳？

即場買咩？all in

睇一陣 買左－2

d人吹風向話拿玻大波 想等到2倍先買

控球率24% 0 射

唔好睇小JJ達果種廢巴塞成個扮退盤feel

我望左望，熱拿亞對上4-5 場都係25-45分鐘有兩球

岩岩開波10分鐘姐

why我個 9號變咗其他人

好想買熱拿亞
但好驚比人半場456

冇睇直播真係唔知有冇放軟手腳

又開埋d閪盤 3.25真係睇你搏唔搏

有冇手足疤3格

打假 唔好問

拿波 22m

講左0340唔上水重抽 本身中你

有冇手足睇緊意甲

熱那亞我盲追大

疤上定下

假波都好睇既

假波好賭ma

國米角幾時派

而家認領ok?

拿 正常
睇完 訓

荷華高斯 上盤快買
超級屌打

睇緊。下盤有硬。除非中場主席道歉。擺明唔7俾力踢

假有假賭

thx gn

咁都正常

屌你老母0角 迫撚死我

on9 正常緊係落力踢俾主席睇到唔駛加操

有緣下次啦

On99手痕買拿大波

和合石見

睇梅西散步真係好正接近0跑動

過咗4點 乜都俾你乞晒

有射門 逼搶仲唔正常
駛唔駛半場5:0？

一開波就燈？

恩治斯尼梅頓斯唔7踢都大把會要啦

有咩燈唔燈 佢場場都咁架啦

想入拿2.5s

係就好

基斯文先廢。。

廢得濟比人解約

場場90分鍾 散步起碼大半

客12場 10場大

咁叫得球王佢d觸覺係勁。。每次郁個陣都係入球機會

慘啦慘啦

作野作到似層層
一睇365屌出聲

俾次機會

加半注半場over 意甲

Napoli Cccccccccccccc呢

拿玻極限禁屌緊

MESSI今場帶帽得唔得

w

拿串疤 半大2串1
24

9成切仔fg 巴狗反cup

又0c

買左大波得9閒作

荷華高斯1:0

拉魯斯我屌你老母

thx

又冰 我屌佢

拿波巴塞一齊收皮啦

切爾達禁屌緊？

昂熱 里爾

疤連個波都搓唔到上去

昂熱狗會無盤

兩場要曬細 聽日起身對答案算

但似有伏 超級禁屌都唔落飛

拿1c

Barcode式架啦喎已經

訓。拿波大針9ed。早少少起身搵2手飯食

拿開刷了
11C -10

疤比人barcode式禁屌

3球應該有既

里爾no goal

拿波打424都兩邊冇入波。On9

里爾禁屌唔入

疤射正1－0

迪華利獨立隊 可以all in

巴妹撚到 8.5s照要

好後悔買左拿玻里上盤

巴狗別撚手足 肯入未

有我了

巴塞呢 1球都要輸盤

爆角la

巴角大未

攻唔入應該一直有

里爾56分鐘大細開0. 5 1

22222222

邊條友水鳩人買疤角大

廢巴入得未

瓜菜差唔多入波

gg0:0

拿12C未

里爾6.5 大搞掂

兩場44隻腳係到妹

無so9差好遠

ba 12m

角變12m

巴塞冇人睇？ jump

熱拿亞攻得仲入肉

今場0c完

球證睇唔過眼

最好

拿爆角球數

啲手足比阿妓殺哂

睇緊

下？ 22分鐘換人

梅西goal

巴1:0

。。 上盤狗都贏啦

巴入多2粒 唔該

333333333

比多粒我

南美球會盃 (決賽)

咩事換人

荷華高斯2:0

地上最強變左靠12m 搵食

拿
角

拉傷

最慘佢地買角

識西賭咩

里爾ng @2.11

On9拿熱咁多人踢一個波。半場一球都冇

無得講
下場我會追多次

里爾 no goal @2.11

支持。。要左半一2.3幾 feel到0:0

屌佢里爾，爆角爆到了七彩，冰封

拿半5全12

老師屌你老母 打多個連和都和唔到

西魚你都追咁多場 唔驚啦

No goal似樣，即場個盤0.5/1已經滿水

昂熱rc jump..

隊閪波明明打雙翼落底咁有威脅又去學人打技術流

今日冇追到。。 3x1 要左光輝。。 屌

超級禁屌 但高水平手盤 紅撚埋

拿波 大角

切爾達頂唔頂到

屌1c

食埋

快刷cccccccccc

邊場

屌你老味平時d聯賽護級隊都盃賽決賽

里爾仲係禁屌唔入

巴 球證食埋0c now

屌左里爾-1 疤-2 山度-0.5
3串1是否該燒飛了

有咩心水 衰撚過賭野雞波

今日真係唔適宜屌c

全部開細點同佢玩

拿玻里呢隊波隻廢

波又傳唔到 底又落唔到廢撚到 拿玻

個大細盤開到咁 no goal

話撚左佢地擺明Hea

昂熱 唔輸 里熱贏波 200 1 頭5

等巴塞俾人追和買角大

咪買細。。 細都有錢收

Can

Lm

手持9c s 有小小舒服

熱那亞竟然會半0

半場 6.5 無入 走去買拿玻里角

妹撚到仆街場波

未追和都唔該0角落去

巴甲半大未

gun左

下半 連刷角

屌 半場見到法甲角6.5 好吸引 信念要左拿玻 仆街

追你妹
上盤加角s

屌佢老母臭閪

疤狗咁憤怒都應該炒硬 去打飛機算88

今晚好似名牌隊都角細

9.5 降到6.5 呢啲真係要買

半場5:0好冇

應該係

lm等睇半0全10

咩apps睇角最快 有通知 thx🙌🏻

巴塞點解廢撚左咁多。。

bet365

唔通繼尋晚聖保利同啱啱拉老師之後
又買中cls瘋狂㩒屌唔入波？

無蘇9

切爾達追和算啦唔好搞咁多嘢

痴線 差勁撚遠 埋門都無 點睇呀

想買細了

App store有？

里爾9.5 上

好似話隊波無蘇狗未入過波 除咗依場

里爾對家咪撚咁仆街泊大巴啦 00好睇咩

依家先買 驚你要驗

中場得DE JONG做波
做唔到又要交比MESSI

屌 出2:0var

巴又真係半大

2:0 goal

上盤日

里爾應該10c完場 9.5大 高水即入

屌出晒界

出左界啊球證

轉英國地區

2你老母咩炸啦

37 分鐘5.5 角

炸？

有左VAR之後踢波賭波都好唔爽

肉眼都睇到出晒界啦 咁都報2:0

Var又愛又恨

睇波*

呢球一早吹左啦

原來後備都齊腳 咁都安心d..

隊巴咩事而家 又廢又悶
個個企係度

場波仲有15分鐘0.5/1就3.2

炸啦 出晒界先傳出去

人眼低清都睇到岀街

炸完對家好入啦

諗緊補唔補好

FATI都幾好
反而基士文拖到隊波好慢

on9默契波 中伏

No goal

吹撚大晒 好彩切爾達都廢

9.5b

手持1.98 no goal
諗緊補唔補個大

屌以為rc 拎張黃個個死老豆咁

里爾 99999

呢個賠率都穩了

好 信你

1-1

1:1 罰球直入

尼馬唔係想做大佬 其實佢最岩踢疤
電話佬成日都撚幾撚又傳番後

切爾達靚罰球 1:1

上盤收皮 訓得

巴塞中伏區

屌咪係 心諗梅西散開步無理由半場可以有兩黃

唉早知訓

切爾達靚波

同messi撞哂
電話佬打法國隊勁到

靠對家半大

激動係有道理

國米角咩事仲唔派

我個3/3.5s啊死疤狗

唔夠錢咪唔派住

佢要打target man做波俾住烏 / 箭頭先得

9.5s震緊

唉 屌到我激動了

屌你老母 皇馬贏波 巴都仲玩野 賭撚咩

補10.5

國米角球派錢未

國米快撚d派錢

疤今年無料到

Sor

黎左巴之後 場場都好似湊人數咁

贏咁撚多係要獲利回吐

對家射D罰球就咁撚勁
賭閪咩

返馬體會啦

丹比利唔傷 出佢仲好

真廢唔係扮廢 2場主場都咁撚廢 救命

屌 我個拿細球x巴半細呀
仲有幾分鐘都要入嚟爆鳩我 下半場先入唔撚得咩

又12m?

messi罰球

罰球sor

9.5 4分鐘收 但唔足水

輸4人

messi goal

快啲 4-1

2:1

梅西！！！

嘩屌你老母美斯

秒領先返 好撚在未買 你老母0角

cls messi罰球勁到

買左對波叫迪華利獨立隊

呢個距離直入 勁到

cls 睇到呆左

MESSI 2/3 GOAL 半場收錢

快手22

咁樣鳩下鳩下入4粒 賭閪咩屌

吊你 美斯d罰球 睇親都中玩撚

messi射罰球仲易過12m

希望手足冇買細 半場就爆

半主咁都開到

屌，一早知入硬

咁快2:1

準過fifa

唔好見獨立就買至得架

Messi入多幾球carry班垃圾ok?

冇買細呀可

梅西勁撚到
3.5b其實幾抵買

吊 仲想jer u

無呀

買左啊屌

諗起上季打伊巴個場 美斯上半入兩粒都要和住走

屌買撚左利爾點部署

messi而家話寧願比罰球我射好過

講真呢球吹罰果下個腦已經有畫面見到點入

切爾達手足gel變震之心路歷程

我貪佢個名夠長先買 幫唔幫助到我贏波

Mario 1-0

MESSI D罰球要廿幾三十碼先射得入
太近反而唔識射

個場明玩野啦
冠軍拎左
仲出美斯吸飛 作客讓半一

昂熱走盤thx god 里爾快入

睇完拜仁再睇疤狗 疤狗上半場做過d乜

里爾玩完

美斯朋友隊vs利雲朋友隊

好彩睇唔岩無買

巴狗9c s 點部署好

疤= 1神帶10坑

rip no goal落飛落撚到

下下都自動導航咁款係遠會好射啲既

2球罰球都好撚靚

隊巴無左messi點搞

屌你老母熱那亞整3球俾我輸半好冇

佢D技術真係好撚顛
下下瞄住個網仔飛埋去

切已達個傻閪入完個罰球係到鏟草未富先驕

好撚屈。。 罰球黎講
但佢散步左成場

里爾果場真係馬會精選

老了 體力唔夠要轉下型

變左機會主義者
無機會跑都廢事

咁入波鏟下草都合理既

項目編號 2 : 星期六 75 巴塞隆拿 (主) 對 切爾達 (客)
美斯 (巴塞隆拿) 會取得多少個入球?
選擇 3 , 2球 @3.85
選擇 4 , 3球或以上 @5.75
CASHED 帶帽仲好

你老母 55分鐘入球大細0.5/1 默契到咁撚樣

我了。。
上盤告急

3X1 疤上盤尾關
唔穿都碌撚啦

法國佬波盡量唔好搞啦

變中遊
上一代太撚顛 幾個球皇一隊

買撚親都輸 跟飛買又輸 買禁屌 又輸
賭你老婆

1.5/2啦 冇乜分別

1.5/2 低水

巴4.5 b定s好

條友一個人入罰球多過任何其他球會成隊加埋

heracles 3-0 gel 先

依家冇人罰球勁啦
契仔安 查漢奴古 收晒皮

買法波不如買美洲波好過
假到佢盡

屌你老母拿記兩隊加埋廿射都未有球

里爾半一救我。。 贏一輸一輸0.1水

比狗賭。。 買中場 默契0:0

介左買法甲慳左好多錢

60分鐘已經唔足水no goal 報警查尻你

對上一個罰球勁既球員都唔知要數到邊個

唉屌 真 假都起碼有波入下 屌你0:0

意甲同法甲第一假波聯賽

會唔會突然中斷 睇直播好撚大雨

拿玻唔會入到波
訓得

屌 4:0 洗唔洗入咁多粒

澳假季季都大汁位 好惡搞

wtf睇直播

冇

巴入b/s?

屌你老母比狗賭
巴塞隊穿盤please

拿仔no goal有4倍

轉數快未？ 之前派左800比你 回返d黎

睇呢隊波決賽以為打緊交

一數已經係古人
P.祖 細哨 咸爺

又唔撚夠薑買熱拿亞 拿波里又真係夠薑又輸盤

2019仲派路屌

。。 完全冇用 已放棄

千年老二位無埋 又罷工 下年睇黎星散

小注no goal

南美波好撚悶 唔撚睇

岩先講左買細波都唔敢買 屌你真係妹到咁

屌 好似真係中斷

on9 輸無貼姐

無咩好野買訓陣先

0:0 幾舒服 3.5s 穩如狗

會唔會熱FG埋

weak..

諗住追數 屌入撚左一粒先中斷

又有罰球

南球盃

巴塞呢2分鐘 幾勁 無咁hea

點解？

又有罰球 不過咁近 炒得啦

一講完就3-1

cls messi又罰on9

屌你老母美斯。。

又黎

on9 messi又入罰球..

真 睇live睇得出。。

dllm 美斯勁撚到

⋯⋯

Rain

美斯CLS

3.5b easy

MESSI HAT TRICK @5.75

cls on9人

罰球對美斯黎講仲易過12m
擺落去都無咁靚

下下響袋 睇撚到呆左

好顛又係飛落果隻角度

美斯cls

罰球日

有冇人知道南美杯高隆咩事？

德甲上年有 唔撚識不過

pepe!

下次射12叫對家排番人牆先

識d野

屌 笑撚左 好大落差

快撚d換走基斯文啦屌

穿盤 go

0c....

諗起D PEPE STICKER

電話佬吹大左

9c s 好舒服 死波蛇 仲叫人買角大

角細小gel一下

同問

換左2個了
淨番應該換中場掛

定點型射手

砍呀

巴神救

其實咁搞法美斯可以踢到50歲

美斯ez.

葡超mario 馬會有冇開盤。。
屌miss左盤王

Who

疤全格未

下場買咩 跟你一注

主勝 1.78

真 買佢已經唔睇開咩盤信仰黎

Same

屌 一開apps2:0..

唉屌 好痛

唔知今場有冇唔係死球既入波呢

巴狗仲係0c

切耳

本身有1 食埋

As reported, Brazilian referee Raphael Claus decided to stop the actions for at least half an hour, to see if the rain stops and the action can continue.

0.5 s

等緊1.5S

咪撚斬

屌你老母 唔撚再會買 拿玻角 死仆街

拿波里平半上
夠薑0:0

你唔知拿玻里兵變？
啲人反個教練

1:0輸初盤 大家開心

唔係教練 係老細 教練有份反

巴111111

基沙文好撚廢

On9主席

電話佬廢到

又真係夠薑0:0

痴線原來同球迷都反埋面

0:0

俾我唔妥老細都唔返工啦
球員hea踢好正常啫

再見

收皮啦贏咗2幻

。。 第一日贏咩 陣間咪又輸返傻豬黎

切爾達第五球

個500 我幫你捐比關愛基金

屌你老母走數狗

咁多場半大
係咪想逼死我

早晨祖巴

走數贏大錢 明你當時講咩了終於

sick yeah

捷報南球盃0:0埋 姐係點

亞冠 696反杯250倍係咪祖巴黎

屌你老母一球都冇咁撚絕 okay

拿玻里真係好撚廢 廢到震

哥連

巴塞1個角球？

想知係邊場696

咁就250K 屈到

好似話暫停最少半個鐘 冇落雨就繼續 唔知真定假

00000000000

亞冠作客尾段仲要紅左個
好似對含大?

拿狗同祖狗真係閪波之王

MESSI差D 4粒

巴無入球

語撚左唔買呢場 又手多屌

咬咬整番粒先

乜撚野0:0輸半 屌你老母 0:0

食屎狗 拿玻里 角都無

有返一半去驗腦已經好好

熱仔受讓1.5連贏7次盤 兄弟。。。

on9 拎去樂遊先

派未 輸撚晒了開心啦

頭先@3.9倍入MO goal位手足
Thank You

派

我係唔會信你allin落去的

買撚咗切
有冇咩部署
就頂唔順冇埋半格了

賭狗會係咁㗎啦 唔服氣呀慢慢等啦

意甲 拉素 羅馬 祖記 拿波 四大正氣隊

今日跟契爺搵食

又撿多少呀 垃圾

門興2-1 羅馬

拜睇漏眼 呢場又睇漏

輸撚晒 36注槍 喊左

7k only
今日淨係賭左一場

如果有一輪依4隊互對 會點買

聽日又輸啦傻西

Skip

唔撚想知 只知道拿波0:0

疤3.5B 可搏？

試下拿波1-0能吓d上盤狗

0-0 siu04

0:0 再見all

allined

點解平半都要輸 點解會0:0

no goal gel

你又知。。

0:0輕鬆到 入手之後睇都唔使就收錢

有冇獨立隊手足

近牌各地有乜內亂隊交流下資訊

熱刺
拿波
曼聯

依家拎去樂遊 2500 上路 睇下我幾時輸晒上水

阿仙奴

想玩13張.....

4日500變3萬3

法甲意甲比狗賭 望手足緊記

500-100k

拿波里主場和波角小
巴塞仲勁 兩角完

有！

on the road

手足又輸幾多.....

比達 第五球加注 trytry

你琴日先執左15k

4-1！

巴塞！

巴41

買咗獨立隊先黎中斷

穿盤了

4-1 goal

屌你老母好球

買kante 用唔慣賣返出去輸稅 20000coins

疤全格了

全格

333333

愈諗愈嬲 輸拿玻里角真係

派我未

啱啱都賣了pele

樂遊大師兄歸位 玩咩好

切廢到

假到仆街

炸金花

樂遊緊咪煩

出埋玩具水
8點NCAA 紐州大奧巴尼分校-7.5
9點雷霆

好

屌你rich能到

你老母入撚錯王者房 一鋪冇晒

獨立隊手足有救 似繼續

屌你老母

想買fpx....

第六球 比達

屌 唔撚玩了 假到仆街 入21點 莊雙公

6點場有咩心水 就訓

玩狗好過

INTZ -3.5 map1

半大

咩黎 槍？

聽日再黎馬松下半場

南球盃繼續！屌撚柒高隆

係

樂遊？
我玩到3000lv

咁廢。。 直落啦

每次入場都有公告

咁派未屌你老毛！ 岩岩一入放低左3k on99..

見到讓咁多唔開胃

彭美？

下2500輸哂！
我3000lv都係輸出黎架咋

想要哥連

半一派錢

好出奇咩 做9你既
21點 莊第一隻已經公仔

6點有nba原來 精神！

咁你要彭美定半大

要哂

屌你老母6串1又斷1 on99輸到傻

iknowthatfeel

波蓮太師

彭美派錢？

斷左巴甲半大 其他加加埋埋廿幾倍

yy要彭美？

serious?

屌對賽未撚贏過

唔買 我玩玩具

玩具手足又訓晒？

我都要

痴線mario Mark低佢先

6點槍要左teamone+3.5 map1

塞爾特人

買完角細即連

升盤
半一小gel一下

盤王 但對賽未嬴過

玩槍吧 買左下盤

我你老母大陸仔

咩撚野大陸仔 dllm

啊妓得9c

波post手足重傷

法卡奧3:3

nuke呢個map 做T拎到5局都當嬴..

你唔係買咗啊

NO

9買.. 野雞槍買上盤 又要睇佢throw game

INTZ 都唔太野嘅

琴日GL真係throw撚到傻閪咁

要等3610上黎先識
我唔識槍

Gamer legion

彭美如果唔贏死幾多人～

好撚柒多

屌 買左細波
又球球3分 賭撚咩nba

我帶頭跳樓

Gun

唔係咁撚激呀

唔係呀你買咗幾多

半大一半 彭美一半 allined

痴線早講啊
我求其噏嘅咋

次次你講完都有跟仲同我講求其噏

Ok gun

仆街我以為你都9噏

你見到我冇飛多數都係鳩up

我真係全部gun哂

喊出嚟
點解你唔跟啲其他人

想知跟我嗰啲9噏贏定輸

因為佢信任你

7成輸

竟然有人信我太感動

因為真係9up

咁仲跟

可能真係錢多

你見我多數問你同古蛇有咩心水點知係9up

我都信你架不過都要諗下

你見我冇飛
冇喺度嗌到聲嘶力竭
就知我係鳩up

近排7成輸早排係中嘅

不過講真人有三衰六旺
我中起嚟可以係咁中
輸嘅話買莫蕾拉都可以輸

買場槍下盤 鬥氣 咁撚正氣路呃機打。。 賭撚咩

想知你買咗啲乜
有冇飛睇吓

咪煩

雙輸

有冇大蛇分享下心水

手足有tg？

唔記得邊啲跟你不過有場好記得 你買外圍2球就走盤 我買2.5大豬到仆街

返左屋企未
想同你屌槍

嗰啲真係冇計
鬼叫馬會咁仆街咩

所以我都抵自己豬

輸晒心靈投注就中晒
海倫芬 皇 拜 李城

2.5 /3b

我就係要呢d呃槍打
夠鐘都唔撚入去裝bomb 比多局！

快啦

手足留個tg?

仆街 teamone廢撚到 jump

del左無用了喺呢度搵到我啦

16:12jump 手足上盤收錢

收了

1:0糕

獨立狗又閪，一起身就針兩注

阿甲快手追和啦
半和都冇點賭

一敏早
今天照舊豐衣足食

無限本

輸鳩晒起身見到臨訓前既心靈中晒 特別難受

高隆第三球$40中

Dllm買第三球，又對家

好彩入到球開大

var

今日最dum春係呢注...

21填番獨立狗輸果條數

幾角？

彭狗入波未

屌你老母獨立狗

10

諗起我星星

巴假 真係假 明顯手球唔比12碼

佢啲收息注真係cls

31,大波全格

又要向世界抽插

中完再推幾口

真係冇嘢好講，買第三球主就客，買第四球客就主，唉痴撚線

輸獨立狗

我條過關差佢

彭美VAR 12M!!!

諗起羅沙中央對家....
全年重心

個球證想做和波
9×9都射出界

封

盤王GOALLL

miss

miss on9

missd

個劇本睇過好多次
個導演用完又用

客隊作客成日食紅牌

當買佢紅牌

又投訴緊

which

屌尼卡沙

？

冇野delay

12m都miss 點夠玩

巴狗亞狗既波都係西多過like，以為唔撚掂

一早買左+12.5唉..

馬剌 BTW 些路迪條友斷左手

想知邊到有外仔玩 真心一問

做唔到有緣人

真係唔好彩
誤中假球

尼卡沙做咩咁快入....我個和客呀屌

冇了
你贏
馬刺係撚咁3分 唔入 完

你要左馬刺？

+12.5 應該收得皮
下下3分 想追

又中撚左伏

我仲有注22幾細波 一早爆左 先局要下盤 追數唉

阿記半大全大角大乜都無晒

救得一個得一個

彭美閪 毒辣閪 閪閪閪.

馬刺頂住

第一節70分 已經冇野好講

死大陸仔同路jump

下次

收皮啦屌你老母

結算緊點買

彭美25腳 一個球都冇仲要唔入12m dllm

頂西咩
馬jumped

屌 點撚樣呀又 追返又秒輸

無晒力

4節過120分都似係咁顏射馬刺

塞唔似咁攻得

-13.5危唔危

睇到訓左 原來頭先12 碼？

射撚死人咩。。

哥連大師!!!!!!!!!

+1.....
好耐冇食過肉

0-1科 dllm

補時輸埋 勁到

對賽未嬴過

跳樓先

禁屌對家入

條氣順啲 入左12碼都冇用

危

真係笑撚咗
始終都敵不過半一

唔出

波蓮太師輕鬆收米

1–1
假到

假撚到 力做和

贏12分你地咪一齊中

有撚用咩而家先入

馬會得半一。。 我買一球低水 輸一都走

成場波淨係睇7分鐘

夠膽就2-1

贏12 我中姐
佢輸

好撚戇尻 原來入左12碼有用

屌幫幫手 追下啦

佢買+11.5

屌 贏唔到就輸埋佢啦 最鍾意睇d上盤半一輸埋全失3分

-11.5

2-1一世球迷

好日唔買早波 一買即刻中假波

又3分。。 玩完

上盤係咁回都走去買，唉

第三節大波cashed
馬jumped

8點2 主

敏蛇點解突然買咁細

2隊玩具魚腩。。

銀又win

1.5

我都買左盤